Акваконтроллер предназначен для управления электрооборудованием аквариума. Содержит до восьми каналов для подключения нагрузок, которые могут управляться как в ручном режиме, так и в автоматическом режимах. Имеет гибкую систему настройки. Любой выход контроллера можно подключить к любому таймеру или температурному датчику. Также можно запрограммировать на один выход несколько таймеров или термодатчиков.
![Screenshot_3.png](https://bitbucket.org/repo/ad49rx/images/1260165102-Screenshot_3.png)

* * *
*   Часы. Индикация даты и времени.
*   Управление аквариумными нагрузками от 4 до 8 каналов.
*   До 10 ежедневных программ таймера.
*   До 10 ежечасных программ таймера. С диапазоном длительности работы до 60 минут.
*   До 10 секундных разовых таймеров. С диапазоном длительности работы от 1 до 999 секунд.

*   Поддержка до 8 цифровых датчиков температуры на 3-х проводной шине.
*   Поддержка двух электродов рН и управление клапаном СО2\. Точность измерения pH +/- 0,02.
*   Измерение температуры в пределах -25…+85 градусов. Точность измерения 0,5°C. Возможность управления нагрузкой (обогревателем/охладителем) на любом из 8 каналов выхода.
*   Аккумулятор для работы часов микроконтроллера. Сохранение хода часов.
*   Автоматическое сохранение в энергонезависимой памяти всех настроек (кроме хода часов) при полном отключении питания и разряде аккумулятора.
*   Управление устройством через 2-ух осевой джойстик.
*   Вывод информации на жидкокристаллический дисплей 20*4 с минимальными сокращениями, интуитивно-понятный интерфейс.
*   Связь со смартфоном на ОС Android по Wi-Fi. Дополнительное программное обеспечение для быстрого программирования таймеров, термостата, синхронизации времени.
*   Удаленное управление устройством по средствам Wi-Fi в локальной сети (либо сети Internet при определенной настройка сетевого оборудования).
*   Самостоятельная синхронизация и корректировка даты и времени устройства при наличии доступа устройству в сеть Internet. Либо удаленная синхронизация через смартфон.
*   Функция слежения за отклонением показаний датчиков от среднего установленного значения со звуковым оповещением и индикацией аварийного датчика.
*   Отключение нагрузки (фильтра) на произвольном выходе при нажатии одной кнопки на 5-30 минут (временное отключение фильтра).